[NBA] 認真 雷霆今年有無機會殺到入決賽

今年Season雷霆對勇士同火箭都係55波
PG13開埋playoff mode應該好大機會打到入決賽

過到jazz先講

你估仲係Stockton Malone隊Jazz咩
點過4巨雷霆

Jazz 內線長期2 3個
Okc點剷都唔吹

相反個新人okc都唔敢守
剷親都foul

今日就收皮啦雷霆

正式收皮

推

識玩

thanks

Pg今日真係開左po mode

bin c大會

樓豬ho ball

留名笑樓主一年

好波
見都癗2年都食白果心都涼哂

有機會
Westbrook = fmvp

好大機 三巨頭殺無赦

PF13

等下年啦

有 summer leagues

樓主好無人性
本身都出硬局都仲要臨尾燈到盡

westbrook air long 3

下年

最尾仲要影到佢打個球迷一下

PG

有， 肯定大炒爵士

最尾射左幾多球唔入....

又燈屌

Ho ball

最後果球笑撚死人

樓主用心良苦

抵死啦垃圾雷
仲話報仇KD
放暑假啦

pg13 playoff mode可以幫爵士殺入決賽

只有Adams先係真巨頭

Pk13

全隊得兩人雙位數得分

畀人殺咗就真

柒唔夠
臨走都要柒多獲先

屌你老母 pg 嗰球冇foul

唔洗Stockton malone 啦
新人都搞掂你

一個新秀star帶隊打贏3巨頭 醜字點寫

臨尾黑走左PG13三個ft你班雀狗仲好意思推

黑到on9 Mitchell 快撚啲斷腳

一定比人CAP做GIF

Rubio已經傷出埋都打到咁樣

二五狗係電視機前面偷笑緊

樓主燈到仆街
建議大家完全封鎖佢

雷四巨頭都輸

冇得怪雷霆
Melo將輸波既天賦帶到奧克拉荷馬

唔係呀,我幾鐘意
比個正皮佢

KD:

湧狗收嗲啦

場均三雙mvp和另外巨頭得分佔全隊得分既一半 成功被淘汰

等睇佢twitter又出意外

點解樓主開呢個post開得咁心急

學友又燈

屌 jazz 黑雞

俾你上到去咪又係被火箭4：0

早少少出局無咁難睇

三巨頭合共攻入接近60分
當中西書攻入接近50分

西決見